從來唔會有人打仗日日都話自己輸

但連登竟然日日都10幾20日個帖話自己輸

我想問，開呢種帖的人係想大家認同就嚟輸而放棄抗爭，定係扮恨鐵不成鋼去激怒大家重新振作？

你有沒有見過共產黨話過一次自己會輸？
有無見過美國會擔心自己會打輸？
有無見過藍絲話驚左黃絲？

無啊!係一次都無啊！

行軍打仗，唔會有人會成日提住自己輸，打擊自己士氣，出帖的一係白痴，一係就五毛。

打仗只會講激勵士氣的話，軍歌，戰鼓，裝備更好，但軍心散亂一樣會輸

點解黑警要用警棍打盾，點解死不認錯，因為軍心一散就玩完

連登831日充斥大量負能量post

仲要紅色大字話自己輸，洗版式開post

覺得輸的應該提議好的活動方向，而唔係鍵盤放負

要輸
都要對家一齊輸
攬炒都係我贏

睇件事太全面就會好負，不過灰都唔會放棄

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

只有對家會輸，因為香港民族已確立

推

標題唔好成日話輸引人入
睇得多真係好負

成日都見到失敗論，講完成篇嘢，然後咩建議都無

淨係話呢樣唔得，個樣唔得，一係就分化打擊士氣，一係就放負

長他人志氣滅自威風

都唔知個啲係五毛，定低能

失敗離義真係好撚煩 直接有建議就講啦
輸前輸後咁出post煩唔煩

當一提 linux 就會有大堆呢 D 人出現
不斷話唔得唔好唔可以，會點點點
但永遠冇好建議

五毛先會想散播失敗主義
有咩做得唔夠，可以提建議，但個心態一定要正確

屌你老尾我地最終一定贏！

警醒post yes
失敗主義post no

push

我見一個block一個以為自己好撚有道理 煩撚過閪

叫輸撚都唔知咩心態
明明可以多管齊下
都唔明點解要局限人地做法

有道理

冇錯

exactly
好多5毛帶風向

我哋咁樣咁樣做會贏

多跑快一步，距離勝利又近一步

裝備每提升一級，成功機會又增加一點

我哋要令對方聞風喪膽

。。。。

。。。

。。

。

大家一定要學習Nike, 佢每次的口號都好有力

冇撚有錯

六月初最絕望個時都無人話輸
而家就成Q日講輸

係囉 唔知個啲係帶風向定係慣晒用屌醒人方式
我覺得用鼓勵方式會好啲

因為對家用盡方法，又完唔到場運動

所以，要從人心著手打擊士氣

梗係啦，你同人講行埋呢次遊行，距離成功又近一步

點都好過講
次次行完就散，政府完全唔會理你

直接block就得 同標題黨一樣

連登好多CD rom, 淨係block無用

要終止呢類減士氣的風向post

同意
成個連登唔係互屌, 就係曲線放負
對家以失敗撚, 晦氣撚姿態係連登洗地

各位手足, 你屌完都要提建議, 唔係就請收皮

呢一兩個星期勁多

現實打仗
輸都要宣告勝利

共狗走佬去延安 > 十萬八千里長征

無錯，我地每一個都想贏,要贏只係時間問題

推 明白手足擔心冇人睇 但係推Po 都唔應該話自己輸

輸唔係一個預測

係一個事實

比人打敗果d先叫輸

未戰就言輸乃兵家大忌

打緊扙有人出黎話輸影響士氣既人係要斬殺架。

你問下d黑警有無一個會覺得自己會輸？

我肯定答你無

曾經有人講過一翻言論

只要你覺得自己會贏

就一定會贏

831海量呢類post

pish

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

肯定有組織架啦
連登ac咁易有

司令部會

輸家只有政府!
nothing to lose

同跑馬拉松一樣，只會不停同自己講一定得，最後完成到的距離遠遠比自己預測多。

意志不死，就一定會贏

有
果個叫美帝⋯
侵侵咁多年
麥撚野報告都話自己輸⋯⋯

咁香港現時情況唔係打仗
香港只係遊行示威

仲係示威咁簡單？示威示到要跳樓？

用自己的生命同將來同政府搏鬥，仲係示威？

你有無見過打仗
士兵一見敵人衝上黎就立刻掉頭跑

唔會輸，但而家未贏過

成日都講要正面D，講負面野留返同死差佬講。

呢個post 要大大力推
成日見到"我地就黎輸啦" 之類既post 影響士氣

逃兵都係士兵，游擊都係打仗

推
成班日日散播負面情緒

五毛

態度正確

疆屍 account

有啲話「用歌聲貫穿坦克」
真心唔明佢講咩

去馬會落注對家都會祝你贏多啲
你試下講句 “你會輸咖，咪鬼買啦”
睇下啲賭仔打唔打到你仆街

一係智障一係共諜
開太多呢d post係一定要點名出黎+block

我講左好多日
我嘅立場係，邊個話和理非冇用就係鬼
所以有「人」話唱歌可以貫穿坦克我就唔知佢咩料
同埋有另一種風係好鼓吹人「勇武」
我唔係唔贊成勇武，係某種講法有問題
因為有機會變成群眾鬥群眾

推
士氣要高昂過班藍絲同狗

士氣好重要
我地唔可以未打先輸

你覺得連登有幾多人有份打

贏！

振奮士氣！

我覺得只要keep住有危機感就得
唔洗話咩輸輸輸

真係想講好撚耐 成撚日都話就輸就輸
個幾兩個月前又係咁撚樣講 而家輸撚左未呀？

偏偏呢啲post又好多弱智正評推post 戇撚鳩

屌你老姆得閑就學對家有佈署啦
比人拉比鬼玩
值？
仲叫人無腦9衝？
平時玩人屌人的氣勢去曬邊？？

連登仔打諾曼第戰役既話
1. be water 游番轉頭 留番條命第日慢慢打
2. 戇鳩 成班走去送頭?
3. 宜家對家已經好有系統 我地再咁落去唔會贏
4. 人地主場又要走去踩場 你地係咪弱智
5. 邊個話要留 邊個就係鬼 快撚d散水啦

我地會贏，就黎贏

因為講輸既都係三毛

擺明係分化撚啦！

認同

負面撚 不用理會

守住自己信念

各有各做
實會嬴

啱 推

話贏又會俾人話圍爐

Exactly
成日開負能量post 做乜撚

真正有心既人根本唔會做呢D潑冷水行為

司馬昭之心路人皆見啦

認同
日撚日成班標題狗開埋D就失敗就完就輸既post真係睇到都火

Push

低級激將法 盡量少用

721
831
新屋嶺集中營

你岩，真既都要當假，今日遊行人數係歷史上最高

不自負不自滿
屌撚哂失敗撚老母

只係未贏
唔會輸

失敗主義2.0

就輸都係因為嗰啲垃圾標題

打仗時亂軍心係要搶斃架

呢2日統計 30個post左右
唔係5毛就p牌開post，仲好快推上熱門

都係香港會輸
美國唔會立法
美國唔會幫手

要正能量

認同 要開多d提升士氣post

咩方法都好，覺得有用就去做，兄弟爬山各自努力，你自己想放棄就死撚開，唔好係度放負

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

贏佢老母臭閪！

好多5毛/失敗主義者

三毛散播失敗主義

見到輸post即負評

push push!!!!

見親都屌
然後俾人話反轉頭

講輸果d問下自己去到左幾盡先. 行幾次街當完嘢. 自己唔升級自己行動係度怨你老母西. 入集中營先怨啦仆街.

亂軍心
即刻打靶

預告今日最新風向
和理非又緊急撤退，預計下週初期大致陰天
大量三毛警報準備生效，手足被捉又屌
吹不起風又變成凍天冷處理製造寒冷天氣控訴和理非又敗一仗

我見親都屌，後生仔玩諷刺都要睇時候，唯有不推

真係好撚多尼d post, 痴撚線
提醒or有意見都唔使用尼d on9標題

tui

古代打仗
呢啲全部論斬

Reflective intelligence 簡稱百屌成材

push

.915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

失敗主義者

當斬

CNN又頭版報導香港示威

不要說：我哋就嚟輸
試著說：我哋可以進步

輸你就輸一世

加油呀 大家

心態好重要！我地要贏，同埋我地一定會贏

岩
一見到失敗撚既post就負評同block

提防失敗撚晦氣撚私怨撚發洩撚

因為 古代打仗 一輸就潰散做流民
香港輸親都係階段性勝利

輸真係唔好成日提，好似賭錢果陣隔離有條撚樣係你隔離嗌輸輸輸你都燥底啦，我覺得最多用唔好輕懈呢一類字眼提醒大家有咩不足之處

啲標題黨仲撚煩

呢d post 先係路

其實如果以打仗計呢班撚樣已經以擾亂軍心比人斬立決了

連登一路有班人別有用心出post，好容易睇得出，仲有批扮理性討論帶風向，企依邊就講返依邊，成撚日都輸乜輸物

本身連登九成都係社會垃圾，行為舉止一向負面

所以都唔會特燈去睇 睇完又冇意思

最on9係啲post有成千個正評

我地必勝 港共必敗！

高質

唔理佢出發點係乜
一出呢d直接屌爆佢就得
同標題黨冇分別

agger agger

唔好成日話輸
但係唔好驕傲
場仗一日未完
一日未知勝負

係。 一定要話行多幾步就會贏！ 共產黨都係咁樣呃左個中國返黎

穩軍心,一詞一句都要注意

啱啊

痴線，國家對市民就唔會話輸
因為要防止市民恐慌，令經濟陷入混亂

但我哋唔係市民，我哋每一個人都係士兵同指揮官
指揮官要部署要計劃，就要知道戰場嘅真實狀況

否則就無辦法打仗

失敗主義真係弱撚智

行多幾步就會贏
姐係未贏

贏撚咗，你仲洗行？企定定都得啦

推 唔明點解仲有人推5毛post

定5毛真係多到可以霸佔熱門

連登仔真係痴撚線
你睇支那
明知含撚老美條撚, 都要拎返個尾彩
而家打緊仗,死既死 傷既傷
屌你老母 仲係到日日講 "呢場運動就黎失敗/輸"

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

要話贏，大家先會行動架！

幫下手畀意見！

唱歌又輸，和理非又輸，遊行好似嘉年華又輸，勇武又輸，私了又輸，阻膠又輸，無行動又輸，無大台又輸！咩撚都輸！就黎5大訴求又會輸撚硬，唔抗爭返屋企瞓覺先會贏架啦！

放負能量咁勁就將依D負能量去藍屍個邊啦！

中國次次輸到仆街都吹自己或成最大贏家

只唱贏就會變左明明輸緊但連自己都呃埋

Pish

真

繼續大量話運動輸的post

成日標題黨然後一㩒入去就係
屌晒你哋班仆街，我哋而家就嚟輸啦

agger

總之繼續行落來！ 一定贏！

true

香港人一定贏

好多人冇當係戰鬥
仲覺得係運動

要培育鬥志，從來唔係用屌醒人呢種方式。係用鼓勵。

唔需要有人走出嚟話贏，每人做返應做嘅野就得，同理，依家開曬估喇咩，走出嚟同我講輸，做乜柒遮依家，買注6合彩中唔中人地嘅事，未攪珠同人講話輸，都戇dog dog

最憎呢啲人成日發放負能量。正一耶撚

負面標題 / 激將法呢d唔係個個都受

不完美 可改善

推 正面post

All I do is Win Win Win no matter what

我都開始block

睇到燥

實在頂唔順佢地啲話氣

here

但係唔知點解
果啲post好多正皮
都唔知係比人思想引導定點

我係原來有心情睇都變到唔想再睇

要提出建議去檢討個運動
而唔係每日出post放fake news/負能量/互屌 post

連登比人滲透得好勁

成日話輸嗰啲 咪撚理佢
諗下佢背後有咩Agenda

咁調返轉囉
好似林卓延咁日日話贏緊5:0囉

我好痛恨嗰d日日話"我地就嚟輸啦" d 仆街

呢d人都係標題撚屌既一種

仲有一種煩膠成日話美國過唔到條香港人權法。

15年前至今，係網上發生緊呢 D 笑話
15年後，係現實發生緊呢 D 笑話

呢個要推

杖都未打就認輸，果時就真係會輸喇

False dilemma fallacy

good post push push

岩呀

講得好，我哋需要係士氣，唔係同自己講會輸會輸，我哋係為咗贏去戰鬥！

要推！

士氣耐力同堅持都緊要。
香港人加油

推
好過推啲P牌fake news post

大力推

差唔多見一個block一個

警棍打盾亦都係心虛冇自信表現，同埋想聲大大凶人令人怕而增加自己存在感(理虧自然聲大大)

但企係度被人打都唔會贏
個風仲好亂～
亂到係到底出唔出～去邊度～
次次都有2個地方以上，J就得一條

行行企企一日再同速龍賽跑

超煩，扮撚曬智者咁

果d人好On9

就係防止大家自我彭脹得太犀利，以為贏咗

打仗最重要士氣
提防散水撚運動失敗撚

無撚有錯
班煩膠真係好撚柒煩

一齊輸

攬炒

因為五毛吹風丫嘛

我喺其他POST講呢句即刻有幾個BLOCKED USER REPLY
要知道我只BLOCK 五毛

佢地將逆境波當做輸緊

其實day1開始一直我地打緊逆境波
唔存在有咩轉變

驅逐共黨

岩
不要說 我地就黎輸
試著說 我地點做點做就會贏

講得好！一定要話贏，吸引力法則，講得多 諗得多就會成真！